【網民瘋傳】「最完美樹熊」現身 澳洲民眾讚可愛︰識笑咁嘅

澳洲阿德萊德有民眾無意中在路邊遇到一隻可愛樹熊，連忙拍下牠的身影並上載到社交網，大讚牠「完美得過份」，引起網民熱議。

照片中的樹熊「眼仔碌碌」望著鏡頭，似乎還露出了害羞的笑容，被冠上「完美」稱號當然不只靠眼睛和笑容，網民也大讚牠身上豐滿漂亮的毛髮造型「無得彈」。
拍攝到可愛樹熊的網民在社交網上表示，她是在阿德萊德洛夫蒂山看到牠，「這是最完美的樹熊」，地點距離市區只有十分鐘路程
網民紛紛交流遇到樹熊的經驗，有人說見過樹熊跑進他家花園，有人則說阿德萊德有許多不錯的野生動物，「搬去墨爾本就只有那些爛鳥和恐怖的爬蟲」。
英國《每日郵報》

閱✅

樓主個名

明明戇鳩鳩咁

樓主好可愛

呢隻先係完美樹熊

無知 對樹熊唔認識 其實佢地有冇攻擊性

戇鳩鳩生勾勾先夠可愛

多謝

JIMMY仔

野生果D 好撚惡
就算我鐘意樹熊都係咁話

其實可唔可以成為家寵

唔可以
之前有個阿嬸袋左隻樹熊落袋
之後俾警察拉左

自從知道樹熊食開屎，就有戒心

唔好咁啦
BB仔食唔到樹葉嘛

OH
有冇許可證批準架
同埋佢地智商等同人類幾多
正如狗等同人類三歲

許可證就真係唔知

智力方面有兩種講法
第一種講法話佢地個腦係哺乳動物入面最細，所以好蠢；
第二種講法話佢地用兩個幾星期就學識用隧道，所以都算聰明
而家仲未有定案

腦細唔一定係智商標準
用隧道係點解?
倉鼠成日捐黎捐去咁樣?

感覺只係避開危險而搵到另一條路

唔知啦
總之有好多新發現

推